見到哥利斯卡食藥操嘢 就知始終係我地胡教授好

論盡健身壞風氣 飲太多奶粉會腎虧甩頭髮

哥利斯卡甩晒頭髮

我夢世一

甩咗好多

有教授頭銜都特別屈機，例如雲加，雲教授

Carter-san Bernardeschi
@ctrjmk
I need that Goretzka workout routine (minus hair loss)

Bernardeschi